396386
8647
Hầu hết mình đều chọn lựa mua sách nước ngòai để yên tâm về nội dung và chất lượng. Sách cung cấp đầy đủ ngữ pháp ở trình độ nâng cao Advanced rất thích hợp cho những bạn muốn nâng cao khả năng anh ngữ của mình, đặc bịêt là kĩ năng viêt
Với mỗi mục ngữ pháp, sách mở đầu bằng một bài đọc để phát hiện ra điểm ngữ pháp , giải thích ngữ pháp, bài tập, đáp án để check-in. Cuốn này mình mua tặng em mình, nó thích lắm luôn. Sách rẩt thích hợp cho các bạn tự học ở nhà.
5
586122
2016-03-13 12:52:57
--------------------------
360295
8647
Đây là sách nước ngoài , được mua bản quyền về in nên mình rất yên tâm về chất lượng của sách . Mình có mua một quyển trung cấp rồi , thấy rất ổn nên mua thêm nâng cao về để luyện . Hết CD rồi nên hơi tiếc , CD của sách hữu ích lắm nha , có phần bài tập luyện nghe rất bổ ích .
Sách khổ to , lại dày nên bài tập khá nhiều . Sách có phần hướng dẫn và đáp án nữa , rất tiện lợi cho bạn nào muốn tự luyện như mình .
5
558702
2015-12-28 22:22:44
--------------------------
